覺唔覺得打保齡球專登打全中既人好on9?

搞到少左個機會打多次

認真 所以我同D FD去冒險樂園玩氣墊球一定係專登唔射個龍
入幾蚊可以玩足成個鍾

覺 所以我們插你老母果時都專登唔射住
可以插多幾百下

佢老母塊西又鬆又無彈性
屌幾百下都無feel 好晒氣力

你性無能仲咁大聲

人地遊戲規則係咁
唔鐘意唔好玩囉屌

所以我通常第一球落坑
第二球先全中